<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<component type="desktop-application">
<id>dr-valentin</id>
<metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
<name>Dr-Valentin</name>
<name xml:lang="es">Dr. Valentín</name>
<name xml:lang="ca">Dr. Valentín</name>
<name xml:lang="ca_ES@valencia">Dr. Valentín</name>
<name xml:lang="ca_ES.UTF-8@valencia">Dr. Valentín</name>
<summary>Lliurex diagnostic tool.</summary>
<summary xml:lang="es">Herramienta de diagnostico de Lliurex.</summary>
<summary xml:lang="ca">Ferramenta de diagnosi de Lliurex.</summary>
<summary xml:lang="ca_ES@valencia">Ferramenta de diagnosi de Lliurex.</summary>
<summary xml:lang="ca_ES.UTF-8@valencia">Eina de diagnosi de LliureX.</summary>
<description>
<p>Lliurex diagnostic tool which performs a series of tests to check the status of certain services and collects different configuration files of these services and other programs that LliureX offers. All these tests are stored in a compressed file that is very useful for the SAI and that can be used to solve problems or questions that arise in the forums</p>
<p xml:lang="es">Herramienta de diagnostico de Lliurex que realiza una serie de pruebas para comprobar el estado de ciertos servicios y recopila diferentes ficheros de configuración de estos servicios y otros programas que LliureX ofrece. Todas estas pruebas se almacenan en un fichero comprimido que es de gran utilidad para el SAI y que puede servir para resolver problemas o cuestiones que se plantean en los foros</p>
<p xml:lang="ca">Ferramenta de diagnosi de Lliurex que realitza una sèrie de proves per a comprovar l'estat de certs serveis i recopila diferents fitxers de configuració d'aquests serveis i altres programes que LliureX ofereix. Totes aquestes proves s'emmagatzemen en un fitxer comprimit que és de gran utilitat per al SAI i que pot servir per a resoldre problemes o qüestions que es plantegen en els forums</p>
<p xml:lang="ca_ES.UTF-8@valencia">Eina de diagnosi de LliureX que realitza una sèrie de proves per a comprovar l'estat de certs serveis, i recopila diferents fitxers de configuració d'aquests i d'altres programes que LliureX ofereix. Totes aquestes proves s'emmagatzemen en un fitxer comprimit que és de gran utilitat per al SAI i que pot servir per a resoldre problemes o qüestions que es plantegen en els fòrums.</p>
<p xml:lang="ca_ES@valencia">Eina de diagnosi de LliureX que realitza una sèrie de proves per a comprovar l'estat de certs serveis, i recopila diferents fitxers de configuració d'aquests i d'altres programes que LliureX ofereix. Totes aquestes proves s'emmagatzemen en un fitxer comprimit que és de gran utilitat per al SAI i que pot servir per a resoldre problemes o qüestions que es plantegen en els fòrums.</p>
</description>
<categories>
<category>Administration</category>
<category>LliureX</category>

</categories>
<icon type="stock">dr-valentin</icon>
<provides><binary>gksu</binary></provides>
<keywords>
<keyword>Dr-Valentin</keyword>
<keyword>Dr.</keyword>
<keyword>Valentín</keyword>
<keyword>lliurex</keyword>
<keyword>hardware</keyword>
<keyword>maquinari</keyword>
<keyword>diagnostico</keyword>
<keyword>diagnosi</keyword>
<keyword>herramienta</keyword>
<keyword>ferramenta</keyword>
</keywords>
<developer_name>Lliurex Team</developer_name>
</component>
